FB 另一封反送中 G20 公開信

係FB有一封公開信，要求G20各國與會代表，遇見中國同香港代表時，簡單咁“問候”吓香港，唔爭論唔嘈唔抗議。各國代表，唔使太大壓力，怕大陸吵鬧封殺！
如同意，可以去Like 同埋 Share 出去，推出去。另一種方法，令中港官員知道，國際社會仍然關注香港情況